有冇試過約人團體活動對方問某某黎唔黎

有幾多人等⋯

例如約打波果啲，心諗我夠人一定唔會再預你

冇心黎嘅未會咁答囉
佢黎到都係吹水多

唔係，會打，只係似大爺要人約齊再比佢考慮嚟唔嚟